成版都係 屌鳩勇武post

夠啦，屌完又點？
引起更多和理非同前線的爭執？
呢段非常時期 更加需要大家團結
我無力推post 啦 想嘈就繼續啦

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

我對唔住前線手足！！！

我+身邊嘅和理非從來都無諗過割蓆

團結不割